鬥雞眼朋友

有無人有FRD有鬥雞眼,對望係咪好想笑?
我有個FRD一低頭就鬥雞眼,諗叔起都覺得好撚ON9,好撚想笑.
但點解會鬥雞眼?佢地睇野同我地有無分別?